自從蘋果廣告公司事件後，又反送中又sars

當日間公司透過cctvb 澄清都成班on9 仔信

P

中坑 我今日生日
支那就送大禮賀我牛一

咁早生日，on9?

咩料呀

真係好撚鬼 又係沙士

仲有冇響CCTVB落廣告

姐係cctvb帶頭反中共？

自從我六月便秘之後，香港同世界都發生左好多事

半年無痾？

咁佢再上次便秘之後有無爆sars

好邪

好伏呀

信tvb 先on9

屌你東張西望 講蘋果廣告單嘢

東張西望都信到十足